Weednd 新Album Starboy 現已推出

狂loop 中

冇人聽weeknd?

正 成隻碟18首歌但又唔會覺得太長

佢都算多產
bruno mars n 年先出隻得9 首歌既album

support

6 feet under
Die for you

I'm a motherfucking Starboy

Everyday a nigga try to end me ah

日日公司播

輕輕一推

仲煲緊，好似首首差唔多

oridinary life oridinary life